究竟鮑參翅肚有咩好食？

又到團年飯時間
食咗咁多年都唔撚知鮑參翅肚有咩咁好食

其實冬菇都係
質地又難咬
營養價值唔撚知
屌 咪又係食緊啲汁既味道

其實得翅好食，個咬口

鮑勁鮮甜，乾同鮮鮑都正
参冇特別
翅食個湯者
肚又係食口感

結論 鮑>>>參肚>>>>翅